[世紀大戰］射鵰黃藥師 vs 倚天楊逍，邊個好打啲？

「桃花影落飛神劍，碧海潮生按玉簫」是他一生武功的寫照，武功造詣非凡，已臻化境，為金庸小說中武功最絕頂的高手之一。

在牛家村內與「全真七子」展開激烈交戰，黃藥師在「全真七子」的最大絕學「天罡北斗陣」之下，仍然能憑「落英桃花掌」掌法等高超武功以一敵七維持平手局面。

六大派圍剿光明頂的時候，因為內鬨的原故，楊逍受到護教法王「青翼蝠王」韋一笑以及五散人圍攻，楊逍更使出明教鎮教之寶「乾坤大挪移」把韋一笑的「寒冰綿掌」反施六人身上，技驚四座。

為救明教四大護教法王之一「金毛獅王」謝遜，隨張無忌並明教四大護教法王之一「白眉鷹王」殷天正合力大戰少林當時輩份最高的少林「三大高僧」渡厄、渡難與渡劫。

黃藥師 正評
楊逍 負評

依家香港水深火熱 你仲睇支那小說

落英桃花掌係你發明？

Pish

讀過書未？